Порядок установки:

1.Инсталлировать сервис WindowsService.exe, но не запускать 
  Для этого выполнить команду InstallUtil.exe [полный путь]/WindowsService.exe

2. Изменить конфигурацию сервиса в файле WindowsService.exe.config: поменять IP адрес и порт.
   Стартовать сервис.

3. Настроить конфигурацию клиентского приложения WpfClient.exe.config. Указать IP адрес и порт для конечной точки.
4. Запустить клиентское приложение WpfClient.exe.


Ошибки при попытке подключения к серверу и их решение

1. Не удалось подключиться к net.tcp://192.168.1.60:9002/ContractWCF. 
Попытки подключения выполнялись в течение интервала времени 00:00:02.0344717. 
Код ошибки TCP 10061: Подключение не установлено, т.к. конечный компьютер отверг запрос на подключение 192.168.1.60:9002. 

Ответ Проверить свободен ли порт telnet 192.168.1.60 9002 


2. System.ServiceModel.ProtocolException: Сделана попытка создания канала к службе, не поддерживающей режим .Net Framing. 
Возможно, идет процесс обнаружения конечных точек HTTP. ---> System.IO.InvalidDataException: 
Ожидался тип записи "PreambleAck", найден "72". 

Ответ: никто не слушает порт, указанный в IP адресе. Проверить, правильно ли в настройках клиента указан порт. 

3. "Сервер отклонил учетные данные клиента"

Решение. Изменить в WpfClient.exe.config тэг <servicePrincipalName value="host/[имя_host_компьютера]" />
